成也cp3 敗也cp3(雖然jh自爆)

harden 又choke

明眼人就知 射唔入就剷 睇到燥

教練又俾佢地繼續射
個腦生喺屎忽到

叫雞啦 屌你老母

應該控制唔到 jh要射就射

唔洗賺錢咩？
一陣騎4-0火 聯盟都都唔知會賺未幾多億